我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下

最近班黑衣暴徒越來越倡狂
其實好簡單
只要分出邊啲係黃店
再安排防暴長駐 入店既年青人全部都要查證+事後拘捕(擾亂社會秩序+非法集結)
咁樣黃色經濟圈好快就會不攻自破
香港好快可以回復正常
希望特首接納

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

黃色經濟圈的障礙

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
高息股
(會員#20241)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?